推到連仔開Twitter

Server有咩事都可以出嚟公布消息

Pish

推，最好有server status

推

支持用twitter
棄用賣個人資料ge fuckbook
全香港一齊學日本人咁用twitter

push

FUCKING CHINA

Push

push
轉用twitter啦
facebook唔安全架!!!!!!!!!

agger

pish

推！

push
轉用twitter啦
facebook唔安全架!!!!!!!!!
想係twitter一齊討論某樣野ge時候
用hashtag講就得架啦!!!!
例如用71發夢有關就全部一齊用 #71發夢 之類!!!
簡單易用 用慣就好快上手
仲可以輕鬆睇到討論主題有冇上到地區/世界話題

twitter

最低限度要有official account
死ser後一上得返 就可以即刻公佈

要admin帶頭
就算依加係蘋果都有
只係香港太少人用

Agger

支持用twitter
棄用賣個人資料ge fuckbook
全香港一齊學日本人咁用twitter

希望有人幫手share一齊跟
twitter好易用架 只係依加唔多人用

想係twitter一齊討論某樣野ge時候
用hashtag講就得架啦!!!!
例如想講71遊行有關就全部一齊用 #71遊行 之類!!!
簡單易用 用慣就好快上手
仲可以輕鬆睇到討論主題有冇上到地區/世界話題

希望有人一齊跟

幫手係facebook share出去

第二推

Twitter 一樣唔安全，之前大陸有人喺Twitter like Trump，俾公安傳招

一直都有不過無人UPDATE

push Twitter

有墨爾本人關注香港情況，有冇當地人幫幫手覆下佢

墨爾本reddit有人想了解多d仲想知當地有冇支援行動，有冇人可以用reddit覆下佢，我地需要國際聲音。

twitter起碼唔會亂鳩咁ban人
fuckbook講支那兩個字都可以ban account 30日
twitter只要唔係色情之類都冇問題
fuckbook連叫人"去死"/"屌你老母"
只要比一班五毛report就會ban account/禁言
twitter唔會

希望各位用下twitter
棄用賣個人資料ge fuckbook
全香港一齊學日本人咁用twitter

希望有人幫手share一齊跟
twitter好易用架 只係依加唔多人用

想係twitter一齊討論某樣野ge時候
用hashtag講就得架啦!!!!
例如想講71遊行有關就全部一齊用 #71遊行 之類!!!
簡單易用 用慣就好快上手
仲可以輕鬆睇到討論主題有冇上到地區/世界話題

希望有人一齊跟

幫手係facebook share出去

推 唔好再用奶共書

連登帶頭香港人用twitter

Push

各位巴絲齊齊俾心機玩Twitter

文宣既戰爭開始！

推！！

【緊急，重要】隨時準備搬去reddit 上的lihkg

支持用twitter

我覺得可以

pushpushpush

同意

facebook奶共 香港區又係大陸人管
所以應該轉twitter

pish!!!!

假嘅

BTW 如果大家想，可以 follow @lihkg_forum
不過暫時未 post 過嘢

催admin叫佢地拉大隊用twitter啦
連登人用twitter有機會可以帶起大部份香港人轉用twitter

Push
一直有用開twitter 好用好多
仲可以易d俾外國人睇到香港發生咩事

開咗啦

Hello 各位，LIHKG官方Twitter正式試業

唔撚識用添
比啲時間我學吓

pish~~

Followed!!

認同

已follow

Followed

呢個唔用？

yeah

直接用侵個TWITTER留言LOR
夠膽就炸埋佢

推爆

開左好耐

洗唔洗係個人profile加翻 lihkg #(會員編號) 做reference

開左 好快手

有個舊既係到

Twitter真係好有用 尤其有breaking news
叫多d人用 無咁孤單 咁你就會用耐d架啦

好快手！！

香港人玩Twitter最勁係周庭，四萬幾follower, 大部份係日本人

上面好多支持民主的強國人

連仔呢d就真係聽民意喇

點解你冇p牌既

真 但都有大量三毛
見到佢屌香港report即可

有無咁快手

PISH

想問你地想主攻咩市場？會唔會分日本acc同美國acc？
一個推英文post一個堆日文Post?

有無咁撚快呀

pushhhhhh

[極重要]救義士

依個唔係嚟㗎？

咪話係假

Faked
洗唔洗一齊 report 佢

假㗎

哩個先係

最初香港都好少人用tg
都係見呢度d人用多
如果有人開始用話唔定會慢慢聚到人

report done

呢個應該係fake嘅?

為咗連登開twitter

不過仲未好知點用

冇嘢 啱啱先睇到
大家小心中伏

LIHKG Service Update

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

日本仔原本仲有用Google +, 不過摺左

其實佢好似有個fb?

lm

推已開

推啊 tg channel都好

有緊急po twitter好啲
等大家知咩事都好

係，一齊 report 佢

Twitter要follow人先有嘢睇
一開始最簡單係follow d出名的人
同埋大家開完ac
可以出一個po 加上 #Lihkg
然後一search #lihkg 就可見到其他連登仔
呢個階段大家互相follow咗 建立一個小社團先

另外用有鎖嘅（唔知英文係咩，用開日文）account 人地就唔可以無你同意就follow 你（亦不可留言/share） 你無亂add人的話，其實都適合一group人自己圍內討論同發消息

嚇撚死我以為講緊我

點會 幫手叫人推post啦

好想用，但有咩follow 推薦

今次係個好機會拉大隊停用fb同wts

多謝你

岩岩dl jor
一齊學用

連仔真係有求必應

呢個要推

連仔好嘢

已開

大家快啲去follow

有ig

Push 用左twitter 好耐

連仔已開︰
Hello 各位，LIHKG官方Twitter正式試業

正式試業

好得意

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

已follow !

根本twitter 好用太多
同Telegram vs whatsapp一樣道理
隨波逐流

想問一問有人話 fb唔安全，但係唔安全在邊?會唔會好似啲大陸 app咁偷你手機啲資料?

report fake ac!

1萬followers都未夠,大家快D開twitter follow

都好拎埋認證有個埋藍✔️

Report done

大家Facebook都唔好唔用呀，仲要大家幫手Report post

啱

Tweet

推到連仔睇到！就算連登ser出事大家用開嘅話就可以係Twitter 繼續討論

大家快啲去follow

支持！